有幾多人知道<地鐵超人>係龍志權寫？

今日聽特別應棍